727臨近 愈來愈多五毛開post 阻人勇武

仲有好多五毛不停想人去番雨傘前 叫示威者見到人勇武要制止

收皮啦P狗

勇武=/=燒村
黑狗主動黎打, 開遮做野嫁啦

屌你老母 依家直程有人講要制止其他人勇武呀仆街 我幾撚時有叫人燒村食屎狗 屌你老母你個腦裝撚晒屎架？